[耶撚發功]《教牧同行》TG Bot正式上線！

啱啱碌過fb見到佢地開咗tg bot，講到成班牧師都會聽你呻，幾撚正咁
路過巴絲幫手推一推！

《教牧同行》TG群組正式開通！

你可在此平台中分享感受，大家一齊互相分擔，彼此支持，這裡的教牧同工願聆聽你的需要，為你禱告。

利申：我們是一群由6月9日起開始在場的教牧，除了在場，我們仍想繼續與大家同行，彼此支持。
另外，我們遲了出，是因為我們還在學用TG，希望巴絲不要怪我們老套
兄弟爬山，我們只是希望能再盡多一點力，不要放棄

TG link:
TG search : PASTORHERE_bot / @PASTORHERE_bot

我冇嘢講 我要見律師

我無嘢講

我知衪能夠

sing Hallelujah to the Lord